港鐵基於安全考慮，擬取消中秋節當晚（9月13日）通宵服務

《南華早報》今日報道，港鐵基於安全考慮，擬取消中秋節當晚（9月13日）通宵服務，只會延長當日列車服務。港鐵回覆《立場》查詢時稱，有消息時會公布。

南華早報報道，港鐵代表今日會與運輸及房屋局局等政府官員，料在今日下午有最終決定。報道指出，取消通宵服務決定，是基於安全考慮，避免人群在車站聚集。

港鐵每年會提供四次通宵服務，包括在中秋節、平安夜、新年除夕夜以及農曆新年大除夕。

不如全日取消

市民= 政府既奴隸

有冇咁癲呀黨鐵

執柒左佢啦不如

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

宵🈲️

取消埋國慶啦

取咩消
分分鐘7點已經封

睇下點

取消中秋啦!

黨鐵收皮喇

成班去賞月會唔會被告非法集結

唔好煲臘呀

不如直接摺撚咗佢去啦

取消中秋就得啦！

會，告埋縱火同暴動

？？？？黨鐵果然係黨鐵

的士佬多謝你

取消資格

玩燈籠都話你縱火

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

使唔使咁？

的士佬, 小巴表示多謝你

永久取消服務啦

大家手足 中秋過後 睇埋日出同掛旗上山先走喇

咁呢幾日要跳多幾次閘補貼一下當日車費

屌執撚咗佢啦

不如執柒咗佢啦

偉大的防暴警察24小時full gear守住咪得囉

不如聽日開始暫時服務啦黨鐵屌你老母

仲會有人敢搭黨鐵出夜街咩？

宵禁

回歸後首次？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

屌你老母香港黨鐵

你執柒左佢算啦黨鐵

即係話當晚中秋活動係全港18區港鐵站

所有線全日停晒佢仲安全，宵禁全部唔好出街最安全

幾時有消息

我屌你老母

繼續做囉

係咁降評級

依個岩呀

唔好講通宵啊，你唔提早落閘都偷笑啦

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

黨鐵大晒啊? 不如取消埋中秋節啦笨

執撚柒佢啦黨鐵

不如直接宵禁啦

取消一國兩制啦

屌你老味，怕死丫，阻住小朋友返屋企，講真是福不是禍 是禍躲不過呀

好呀，最好股價再跌多D

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

睇嚟，1/10會正式戒嚴喎！

on9 關左咪重唔安全 根本就想阻礙香港人

cls

垃圾狗鐵

不如全晚停駛啦

真係多撚謝曬

冇地鐵返屋企
消費？ 不了

佢又想邊度維修?

又想比人打爆閘機

真係好驚呀

酒樓多得黨鐵唔少
一家人食完飯冇車搭 又要取消booking lu

垃圾黨鐵

不如執左佢

全線拆站

不如考慮日頭就取消

落去煲臘

中秋節宵禁咪得囉

一人多就驚
黨鐵不如索性喺中秋/未來其他節日停止服務啦

不如唔好開啦你老母

港鐵膠層基於安全考慮，決定全體放有薪假直至反送中示威完結

逢紅日同公眾假期取消

明白未，香港市民向來係被統治！

中秋全民散步
全民健身健心

Btw for 體力升級行路行快d入黎睇

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

on99
最好十一全日都停駛

驚都正常 個晚一定好熱鬧

Ok 咁中秋就去黨鐵站慶祝

車站煲蠟

玩下燈籠都要帶定full gear

執拆咗佢啦屌你老母 通宵咪又係俾你封站

執柒左佢啦

其實依類公共事務， 服務承諾一定有規限
佢違反左可唔可以用民事告佢對公眾/個人有影響
求法律巴絲

驚呀黨鐵? 連中秋都唔提供通宵服務
小心連藍絲都屌9你呀

日日都好危險 永久封站啦

不如全年取消啦

執笠啦廢鐵屌你老母

食月餅

開盤中秋太子站幾點關閉

地鐵的士佬化

臭鐵已經選擇左與民為敵

jup u jor kui la CLS

執撚柒左佢啦

取唔取消都冇分別啦
隨時都可以關閘封站

屌你老母咩

真心

執柒左佢啦

仲有隧道公司

全港非法集結呀笨柒！

等睇中秋快閃

黨鐵

開朝9晚5算罷la

香港宵禁

平安夜 除夕 年三十都好撚危險嫁

10月1 係咪要全線封站

不如以後取消

預埋你提早落閘

dklm黨鐵

不如執柒咗佢 淨係載班狗算啦

直接改五天工作

當年中巴山頂事件重演就好睇

黑警要求就開

每朝七至九同晏就五至七都好多人，不如咪撚開啦

不如執柒咗佢算啦

拆燃咗佢

安全考慮

18區燈火晚會賀中秋

玩燈籠然後成班狗黎

第一個取消既站係咪金鐘 每分鐘都有人聚集

仲有聖誕,1231等緊你

執撚左佢啦

黨鐵唔係運市民 係運狗

不如以後唔好開？

反正各區活動 去翻自己區

星期六日全部關站囉 屌你

不如永遠取消😂

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

915民陣大遊行
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

驚咩
十八區都有集會
驚你？

中秋出街賞月

不讓人慶祝中國傳統節日，港鐵反了反了

聽日開始停曬佢la屌你老母

港鐵連基本服務都唔做
不如直接轉型做地產發展商啦

屌你老母係停就停全日啦

18 區咁多人, 幾時全綫停晒佢?

驚成咁，執鳩咗佢la,永久封閉

取消運作最實際呀

屌! 垃撚圾

永久停止服務咪冇人留喺你啲車站囉 屌你

屌你老母

屌，黨鐵真係有好多春袋比共產黨捉撚住
黨報一出新聞黨鐵就奶晒共

黨鐵真係為香港人著想㗎喎
dllm

唔想做不如唔好做

取消中秋！全部9 點後唔準出街！

食屎啦

915

出老解軍車坦克車接市民返屋企?

四點前封站啦

暴動 十碌姐，縱火可以判終身

驚撚到佢露撚曬底啦

戒嚴gogogo

呢個就係重大消息

執柒佢啦仲停駛

火系同月餅罐系法師

真•攬炒

屌，隧道咪又正苦

dllm垃圾

癡曬線

交俾其他人管理啦仆街

係唔係都無啦啦唔停站架啦
怕什麼

4點開始全部停駛啦，最憎人搞事

執柒左佢啦 黨狗鐵

執粒未

不如中秋直接休息一天啦 ,橫掂政府咁驚市民集結

係囉屌

唔開最安全 執咗佢啦

反正係咪都關站屌你老母執撚左佢地鐵站變燒烤場算喇

應該文宣攻鳩佢
因應警察圍捕毆打市民，將暫時停止服務

可以去港鐵到煲立

執撚左佢啦垃圾

直接取消中秋啦
支那節日

咩回歸,主權移交呀

廢撚到

屌你老母，無撚嘢呀，地鐵係為大眾服務。而家又唔係便利市民，倒不如汁柒咗佢啦。

點解乜鳩野都係南華早報講出黎?

有無南華早報source
會唔會又係fake news

拆左佢地啦

推

執左佢啦屌不如

on99 915！！！！

好似都唔覺得有咩分別
反正預左佢唔知幾點又封站

狗鐵同狗又幾好做
一有事就唔洗做

要求取消中秋節

不如宣布中秋節宵禁

人民日報的黨鐡

林鄭月娥表示，由於事態正在急速發展而且擴散到各行各業，警方由當日開始會每日舉行記者會
A 警方大過林鄭月娥
B 紅媒01 新聞誤導

取唔取有咩分別，橫掂鐘意唔開就唔開架啦

屌你老未 叫政府取消左個中秋節好撚過

dllm 死黨鐵

光復香港！時代革命！

吓？屌啊？

咪亂鳩放d黑狗入咪安全囉
一早已經唔撚搭垃圾黨鐵快撚d執埋佢

食屎啦佢

全日暫停服務啦咁巴閉

究竟果日會有幾多市民被告縱火同非法集結
大家一齊狗屋賞月

又宵禁

買定白蠟燭
中秋玩蠟燭

取消黨鐵啦

仲唔跳閘
黨鐵

無車搭呀？咁唔出去食飯囉，零售業飲食業跟住一齊死

政府想要奴隸而非市民

最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

黨鐵基於日日full load
不如執柒咗去啦屌你老母

痴線 極度不滿

朝早？？

國慶唔好集中一個站
好危險

要每一區玩

以後唔好開囉

食屎啦屌你老母黨鐵

不如拆埋D路軌佢啦。

我諗黨鐵維修員工真係多謝你搞到佢地日日都要OT

宵禁囉

不如直頭執柒左佢算啦屌你

巴士N車發大財

全線收皮啦黨鐵屌你老母

到時又唔知封幾多個站

除左屌你老母，我無野補充

有本事就聖誕 除夕都玩宵禁

宵禁啦屌

痴線

挑 成L 日都唔開有乜分別！

全日停啦

好小氣

避免人群在車站聚集
趕客?

會唔會話佐敦、尖沙咀、尖東、銅鑼灣、旺角有大量市民聚集, 所以關站?

不如考慮改名叫警鐵算啦 以後淨係比警察搭咪仲好

果日直撚頭唔好開啦⋯⋯拿我公司就講咗放十二點，早放工冇嘢做我就去下深水埗買燈籠再去黃大仙拜神。所以記住早啲封啊dllm

又話無畏無懼咁快就關哂所有站

一方面呼籲人搭公共交通工具 另一方面就唔撚開 仲要大時大節唔開

正，喺自己個區度任玩

屌你老母
叫爆gogovan先

停囉, 最好日是停, 時時停, 等市民習慣晒冇地鐵, 唔搭地鐵, 到時就可以永久休息啦

放心
尾班車都開唔到就封

轉做office hour行車
跟銀行營業時間

唔好開啦

你唔講都知你會取消㗎啦仆街党鐵

國慶煙花會否咁做

咪撚開啦

我日日搭黨鐵 日日跳 爽死

是但啦執7左佢啦

永久關閉所有黨鐵站啦 開黎把撚咩

不如拆左去

香港市民：直接取消服務啦，唔駛你再公布喇

不如執柒左佢啦屌你老母
還掂你都無撚用架啦党鐵

不如取消地鐵啦

港鐵發起不合作運動

大時大節地鐵一定人多架啦屌你老母咁你不如喺平日返工既繁忙時段停服務好無? 好撚多人呀會塞住晒呀

不如叫政苦唔好再話鐵路運輸係backbone。收皮喇黨鐵。

有無都唔搭架喇

時代革命

MTR should cancel all the services until the end of this year.

We will help 國慶 by receiving tear gas and rubber bullets.

10月1日全球港人大遊行
We should book the Victoria Park now
So that the pro-china groups cannot use the Victoria Park to celebrate

The Chinese government does not want us to march on 1 Oct., so we must have 10月1日全球港人大遊行.

OK
又係時間玩車站
狗鐵總會隔一段時間提下你要搞佢
鬼黎

千祈唔好煲蠟

Of course, 賞月會被告非法集結

屌你老母狗鐵

唉，你含撚啦，黨鐵又想將市民無通宵服務嘅怨氣，賴落去我地抗爭者身上

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

I want to take MTR!
Open the station and provide the services overnight.

We should go to the MTR station on 13 Sept. and shout:

I want to take MTR!

Tear gas and rubber bullets will not be canceled on 1 Oct.

不如取消埋中秋

唔做就交牌拉黨鐵

摺撚埋佢啦屌

攪炒啦喂

咁要拎齊架撐 賀一賀佢

執柒咗佢啦

黨鐵已經忘記咗歷史
唔記得咗為乜野大時大節會開通宵

屌 不如暫停業務至2047

不如執咗佢啦！或者改為專為某一群組服務算啦！仆街黨鐵！

車長朋友說取消中秋當晚通宵了，連延長時間都冇。

不如直接話即係宵禁啦

不如你直接執左條鐵佢

Confirm 取消？

摺咗佢啦

一齊趕坐尾班車

關我春事而家冇人想搭黨鐵呀

政府唔開黨鐵 下次不如取消埋中秋假

中秋佳節殺韃子

取消中秋節吖不如

你以後俾狗搭啦

戇撚柒鳩

搭巴士囉 洗搭你咩

執左去啦

咁十月一呢
DLLM

on9?

行路返屋企都唔搭你黨鐵，殺人兇手！

不如永恆取消啦
反正我哋大西北人都騎開牛

仲有人返工會塔嫁?

冇人想搭你呀做咩姐

點解夜晚危險啲？

講咁柒多安全考慮，咪就係班死黑警出黎打射眼，平日又唔見危險

智撚障

取消中秋節

不影響我 我唔搭條鐵好耐

美國11/9啱啱先開始咋！今晚所有活動都要小心！

永久封全線啦屌，廢鐵

屌你老母，逼大家喺站內煲蠟姐

十一狂歡

縱火呢個真

港鐵基於安全考慮，終止所有服務

好想睇到未來係上面咁

應該成間公司摺柒佢

Dont give a shit
D人去撚哂搭巴士啦洗要你？

閂撚哂佢啦枸，黨鐵枸

放心啦 冇人會係地鐵玩蠟燭喎

咁唔掂wo
最少都要停返半日先夠

如果成班係車站內，等到港鐵收車收站都唔走，popo 會點做呢

仲搭黨鐵

國你老母慶
國殤就有份

咁全港落街 18區大happy

屌 摺撚左去啦

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

班紅van 狗又可以發國難財

摺撚左佢算啦on9

直接執笠啦黨鐵，橫掂以後唔會搭

而家唔敢搭黨鐵，分分鐘比人捉比人打

取消黨鐵佢啦 都唔係服務港人

索性執柒佢囉 仆街黨鐵

不如開星期一到五朝9晚5啦

好想有人拆咁

而家地鐵已經差過歐美啦,tube每逢星期五同六有night tube,NYC subway直頭一早行24/7

最好今次就整多單人踩人,當初地鐵都係因為老蘭新年倒數後人踩人先開始有通宵